一人一個美股黐撚咗線嘅徵兆

Senseonics, SENS

PART 1

PART 2

每三個月做一次, 痴線咩, 我自己就唔會做, youtube comment 啲人都話唔會做, 你話1, 2年做一次都可以諗下

呢個生意根本就唔 work, 但係股價繼續升爆廠

可能有啲嘢我睇唔到, 歡迎指正

借問聲同你標題有咩關係？
表達能力障礙？

每半年做一次呢？
每一年做一次呢？

即係話好易睇得出冇前途嘅股票一樣炒到癲

電動車股，得概念都爆升

咁就要問返你自己會唔會做
如果我有糖尿病我寧願篤手指

幾十年來亂咁買醫藥股不嬲都係戇鳩
Peter lynch 30年前已經話啲人亂咁買藥股係戇鳩
買番啲日常野好過 Home Depot 10年都升10倍啦
起碼唔會中scam

半年痛一次
同一日痛幾次, 中要拮手指
有錢d買無痛針 都要每日拮幾次
自己諗, 邊樣好d

唔係話幾年後會出個一年做一次咩

3 months
你睇曬成套video未?

好恐怖

其實會唔會得你一個唔明？

sens申請緊fda 180日 approval

Youtube睇過一個分析
有美國佬願意每三個月試一次 好過每日篤
加上歐洲已經係180日換一次 美國差通過牌定測試
同埋2023年可望一年換一次

咁叫徵兆咩....

吉巴開Post嘅密度提高

True ge，用「現象」啱的。

So?
無人叫你掂呢啲股
由得班on9做炮灰

依家就三個月一次姐，市場覺得佢會愈黎愈進步呀嘛，Tesla未整到自動駕駛無所謂架，市場覺得佢有機會整到咪得囉

人地申請緊180 days approval,佢仲話佢哋技術係做到365 days

樓主入唔切？

而家股市現象係
啲人覺得好多公司都有 Elon Musk 嘅執行能力
隻隻都係人中之龍

合埋眼玩ticker momentum就得
但係知道咗裏面啲嘢之後點買

做一個小手術頂半年，遲d一年

打避孕針 vs 食避孕丸 嘅分別

唔係引戰, 真心覺得好多人會做嘅應該長揸, 糖尿病市場係好大

你屋企有人有糖尿你就明日日篤有幾煩

apple watch遲D都可以測到糖尿 今日SENS仲升到啪啪聲

吉sir點睇BIDU?

人地申請今年等approve 180 days(因為疫情遲左）, 下年出1年做一次喇

你下年等佢出365 days再入貨啦

睇佢presentation 係做到365
歐洲approve左180 美國都應該得

你再睇下持倉既有Roche個堆藥廠龍頭 想知可以有幾痴線

Lm

Competitor product

This being a surgical procedure is the very reason I would not want to use this cgm! The risk of infection plus not inserting the sensor myself adds to my never even being able to consider this product! have been using the dexcom products for several years now and I will be continuing to do so into the forcible future.

手機水平 = 鴨記五金堆幾百蚊儀器
有度噪音的機，有度空氣質素的機，有度水的機

但其實全部都無辦法攞出去搵錢
因為測試報告要求測試儀器要達到某d iso standard

請問樓主 點解咁叫做痴撚咗線？

龍市買股要睇前景架咩
見邊隻升就追入架啦

你要睇下人地咩股價

US$412.56

Sens 39倍市值

唔好咁九唔搭八好唔好
你係end user 你會揀邊隻?

有架車仲唔夠？

我有糖尿 成日比姑娘屌唔吉手指，睇完如果香港有得做價錢合理我第一個9 冲，督手指好煩

你呢個只係其中一個end user
有end user話好 有end user話唔好

佢地炒緊只要sens果套野佔到
市場一定百分比

參考dexcom
股價都10-20

好多連登講緊的股
都唔係炒龍頭 唔係tesla

最近有唔少人討論的
二手房屋，二手車電子租賃平台
未必係龍頭 但有發展潛力
只要食到市場一定份額 都已經可以大升

含大汽車出車未

係咪日日都要督黎驗？
如果驗到高要點做？

家母有嚴重糖尿病 佢每日打針都嫌煩到仆街
佢話3個月一次都照受

呢個手術係血糖測試
唔係代替打胰島素針

我阿媽都問我點買
利申：佢只買匯豐

等緊fda批180日

我知呀 但你試吓諗一個上左年齡既日每日哂時間係到量血糖係到罰抄
又每次食五六粒藥 肚又一吓 手指又一吓
仲要驚糖尿紙用哂果吓先
人一老起上黎真係會連今日星期幾都唔知

黎緊有180日同365日等approval